救命 屋企有隻唔知乜鋒

屋企無津路

推 救命

10.20見

1020我會去架

益蟲,唔好打死佢

唔理佢就咁訓會唔會比佢針賓周

馬蜂

樓主保重
印象中腰幼嘅蜂多數唔係咩好野

好撚大隻

準備好支津路未？

無呀屌 唔撚敢入房 仲開咗鋪LoL

一路好走...

收皮啦 我啲分呀

係黃支鋒阿

有針，google咗下好似有毒

樓豬下世小心啲

屌條腰好似俾人斷開一半咁

呢隻係泥壺蜂
佢會起一個泥罐仔，生自己bb入去
唔會羣體行動，只會單獨行動
有機會放走佢啦

快啲上gear同佢隻揪啦

落咗落部琴到點搞

成身打冷震 我屌

火攻

比我就試搵野拍死佢

用吸塵機 殺蟲水

樓主下世小心啲

果然人如其名

攞份報紙車埋去啦 仲諗
唔係你死就佢死嫁啦

Pokemon咁

自己起個西來屌

..... 我仲未郁佢 仆街

唔理佢自己就會飛走

唔計常見家居害蟲，多數昆蟲入屋都係誤闖或者光線同氣味吸引

垃圾桶閂好 熄燈瞓覺
瞓醒就會唔見咗

王子鋒

認真答你
會

搵到先算

做下好心 放走佢
過兩個禮拜會帶埋全家過嚟報恩

好衰

用把鉸剪剪佢修腰

準備好了

胡楓黎 唔洗驚 係口水多啲姐

你唔理佢佢唔會針你

拖鞋

[member嚇死我。。[/member]

樓主呢

落七仔買支津路啦

咸竹蜂

入膠袋之後放

樓主咪on9d蜂有甲㗎
除非佢喺地下你先好踩落去
空中打一下唔死真係自求多福
利申：琴晚踩咗幾十下先踩得死隻黑蜂

我係樓主朋友

佢啱啱已經死咗

勿念

開窗放佢走咪得

佢肯走先得架

望到樓主個po搞到我好掛住6月前嘅連登
1020要人！！

冇得揀了 要燒屋

杜如峰 林凱峰 林峰

上晒gear未

津路
無嘅話準備搬屋差唔多

上gear包全身先

我住低層已經同佢地對戰過好多次
訓緊覺聽到聲都會知佢入咗屋驚醒

仆街喇你呢隻係蜂王 有名架
叫做

王之蜂

樓主仆得街
快d趕佢走，一陣佢sense 到你屋企岩做巢成堆搬晒入來住

見到相都覺得核突 搞掂左未啊樓主？

條腰好瘦

樓豬失蹤下世見

無津路就搬屋算啦

樓主呢？

日頭會開大個窗放佢走
如果天黑都唔走咁真係冇辦法要出手
始終都要間房嚟訓覺
不過冇十成把握殺得死真係唔好亂打

樓主rip1020行埋你嗰份

樓主去咗邊

生蜂霸死地

佢係盞燈狂飛黎飛去

熄燈開窗

佢唔見左先得人驚

善用不推文

有冇大水樽呀？ 一野蓋住佢 送佢出窗外面啦

噴殺蟲水…？

殺蟲水

個陣我屋企都有隻飛左入黎
同佢搏鬥到天光先整到佢飛番出去
但之後係屋企門口個鐵閘見到個泥壺

快啲報警啦，重諗乜野

10月1棄咗

上左熱門

不推文

佢又返咗去盞燈

其實你冇選擇
既然唔敢殺佢不如困佢入房你今晚訓廳算
通常第朝就會飛出窗

搞掂未？

有免費蜂糖
何樂而不為？

RIP

好恐怖 一定訓唔到教

路過

初步估計樓主已死

彈首搖籃曲氹佢瞓

好似係盞燈訓撚咗 唔撚郁

不推文啊 唔係唔俾你地討論 但㩒個制係咪咁難

睇黎樓主可以諗定一陣間食咩早餐

已上熱門

殺咗啦 佢無啦啦落咗地下

冇計 連登仔始終養成唔到用不推文個習慣
搞到熱門一堆無聊post 活動post就鬼咁難推起

連仔應該preset不推文
要推文先㩒推文

燈有無燈罩，有無筲箕夠闊罩住再噴殺蟲水or 定型水

殺咗啦

不推文

唔該

恭喜樓主

幾好 但連仔已經冇上水一排...

胡楓都打識唔識敬老

去睇樓啦

不推文

一訓就飛去你耳邊

放心啦樓主

遲啲佢全家會黎幫報仇

好似要搵隻叫G蜂嚟叫醒佢
位手足攰得滯訓著咗啫

BTW有無人想睇條屍

唔見有

你唔搞佢 佢邊會針你 更何況你條賓州?
除非你條賓州係花蜜味又或者你攞條賓州搞佢 如果唔係邊鬼個得閒搞你賓州(撇出你將來有女嘅可能性)係咪先

同埋佢針得你嚟佢都會死ga 唔好累死蜂啦

完POST啦 大家推返1020POST
未死得1020見

明天見

死屍相呢樓豬

Communist 屌

用膠紙包住佢匿埋果件野。
得佢餓死

收埋條賓周？

係咪珠穆果隻？

Gphone 記住投佢一票

似蜂后

拉

呢啲黃蜂百害而無一利好鐘意生肉…以前住村屋好撚多，只要舊生肉一放耐少少就會有黄蜂光顧…搞到我只可以預早一晚用保鮮格解凍生肉

相呢

估計樓主已經比隻蜜蜂控制住 搶埋佢部電話上連登

津路呢

想睇

咁放自己走先

津路水砲個名係點嚟？

黃の蜂

準備搬屋啦你

好撚核突呀屌

圖

隻蜂：臭架

依句嘢就嚟做得memes

哩隻感覺好撚毒
針到好撚痛
樓豬小心啲

利申 個人感覺

Rip

蜜蜂先係益蟲
永遠有on9仔唔識分

估唔到黃蜂都有毒撚

求屍相

以前嘅連登
好懷念

你會唔會揾隻犀牛生產牛奶?

胡蜂

屌

應該係弓費蜾蠃

安心上路

見到呢類post突然好似少咗煩惱咁
返返去以前嘅連登
多謝樓主

黃之峰...
試下落樓行下，轉頭就會唔見咗咖啦。

推你老母，上左熱門。

插住訓

係咪都哈哈，你貴庚？

有咁著數

似係謝霆蜂

樓主小心 ，上次俾黑蜂咬左一啖，無左一塊肉，好痛又痕左幾日

乜鬼狗屎垃圾都上熱門

黃之蜂

買塊野專係痴昆蟲，一痴就飛唔甩。

處理不當 死得人

樓主快call 專業人士幫手

麥旋蜂

原來啱先斷咗線嗰隻犽宿就係你嚟嘅

夏天應該係有好多14粒蛋嘅po㗎

真

死要見屍

黃之鋒

拉！

喺未有反送中運動之前，連登跟本就係咁

你敢既就打死佢
唔敢就朝早打開窗等佢走
之前我屋企都出現過 比我用氣槍擊落

屌 唒左三分鐘

下世小心d

點解感覺你好似有啲故事咁

絕對殺無赦 試過比佢係屋企窗簾位起左個細壺 發現之後打爆左個壺趕佢出街
但第二日都識自己返黎 佢地絕對識認路 由佢飛入你屋企果刻起 一係你死一係佢亡

下世小心啲

話說我屋企真係試過有蜜蜂築巢
幾星期後趁隻野出左街剷起左佢屋企
跟住佢飛番嚟搵唔到屋企
飛多陣就走左 我覺得佢係傷心既

笑左

除左蜜蜂之外 其他可以針死你佢都未死架

津路有咩用 ?

但係都好傷 自損800嘅fd

樓主下世投胎揀冇蜂既地方喇
Btw津路作用係？除左解渴之外

樓豬訓醒條丁一定會腹晒

會 呢隻蜂專採耶菜花蜜 樓主死撚緊

渣架

唔好踢爆

分享下啦 有緣係到見到

又唔係咁講嘅
我試過有類似情況發生
有晚熄燈上床瞓覺，突然聽到我頭上有嗡嗡聲，好撚驚，因為嗰排好多蜂飛入嚟，嗰晚又無閂窗
跟住屌那星，feel到頭髮上面有嘢爬，完全唔夠膽郁
過左幾分鐘無乜動靜，先夠膽嗌救命叫人

一開燈望，有隻手指公長嘅大黃蜂喺我個頭上面唔郁
仲要黃蜂，針完人唔會死
但係我呢，就真係畀佢嚇餐死
搞左勁耐先飛走

推

....辛苦曬...

笑死

齋講有咩用，又唔做
連登表情隔離有個手掌button
reply 前按一下 thx

10.20 尖咀見

有蜂蜜都唔要

蜜蜂就黎死曬你仲要拆佢屋企

黃之蜂黎

我覺得佢係傷心嘅

條屍呢

我都以為會自己飛走，
結果佢係屋企築巢

重要攻擊性強添

好耐無見過呢d Post 多謝樓主提供笑話一則。 btw 屍圖呢屌你老母

笑左

諗起外國好多人養蜂 但香港啲屋咁細 一齊住 都係算啦

一掌打撚死佢啦 咁都驚？

見一隻打一隻

嘅隻好似叫 黃 之 鋒

謝霆鋒

屍圖呀
琴日搞到出哂汗沖完涼就訓咗

屌見到條屍圖打晒冷震

樓主點隊冧佢？

下世小心D

on9?
唔係蜜蜂黎囉好明顯
蜜蜂針完人先要死

LOL緊要過條命
btw 下世小心啲

快樂鋒